我屌你老母梅拿

波又控唔到 連鏡頭都搵你唔到 出唔到線嘅話一定屌撚死你

仲有隻濕鳩華拿

仲有濕鳩奧燒

關奧燒撚事咩

路維

Fb 某港女

忍唔住喊左出黎 ☹️
墨西哥超級無敵討厭 😡
次次德國想射都阻住晒 😡
my Thomas muller 已經盡晒力 😭
但可惜佢有豬1般的隊友 😡

屌

點解球球都爭小小先頂中

關奧燒咩事

想小依個多點

笑鳩巴西

介唔介意話佢係邊個

我想屌柒佢

華拿呢隻跑狗好心咪撚走邊啦 出波廢 埋門廢 , 阻撚住條左路 , 右路出波又係永遠得隻右閘 , 隻翼隱形 奧燒 卻奧兩條契弟一路拖波一個浪射，真係冇左小豬 高路 拿姆就成班垃圾

華拿真係好on9 死去 鳩射 晒左唔知幾多個chance 曉姆斯同埋高美斯頂親都爭啲

湯瑪士無能

18

奧燒踢中路好似成場消失咁

又一個印象睇波流

成隊波都無跑動, 由前到後都應該要一齊屌, 無分你我啦